跳閘不如組隊快閃扑爆黨鐵

跳閘高成本低效益 比人捉又罰500
組隊扑爆cctv 設備黨鐵仲頭痕
小組形式扑完走有藍絲又可以照應

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

最好唔好爆老閉 有事上黎又話爆左影唔到

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

影到都唔交出黎啦 有咩用

其實廣告會唔會更有效呢？🤔

.

屌你老母 用下腦好唔好
扑爆cctv 到時死人又有藉口
而加最少有cctv cap 圖
自己可以推斷

唔爆比人檢控做證據？

我贊成....

反正黨鐵個CCTV係用黎比政府捉人用, 手足死咗都唔公開, 用黎打撚咩
打爆哂佢

跳閘=佢蝕十蚊一個人 (有機會反被罰500)
打爆佢一部機 = 無咗十幾萬

先爆CCTV. 再爆買票機, 再爆入閘機

戴帽先: 以上純屬笑話, 唔好認真打爆佢架, 黨鐵好傷架

到時真係死人
唔好又話要尼樣要個樣

而家黨鐵請左人去捉，某程度上增加左成本
不如有信心跳而唔會俾人足，就繼續跳
相反，不如去黨鐵商場window shopping,外加針對藍絲商店，可能成本更低，效益更高

組隊就不如塞鐵

幾時先有人黎東鐵上水沙田搞到啲閘機自己滑倒了
大陸人要常常排隊買票乘車阿

請不要再討論唱歌跳閘，實事派請全面進場。

兄弟爬山,想做就去做

721 831
跳閘真係成本好高但效益低 又冇照應易落單
如果練大膽令願你去挑下藍絲機